有冇人覺得忍屎嘅感覺好爽

每次個腦一有新嘅idea湧現出嚟就會急屎
行埋去窗口一路望住風景一路諗野一路忍屎嘅感覺勁爽

然後成條褲都係

OnL79

放返個濕屁先！

如果係坐巴士係屯門公路塞車睇下你仲係咪咁爽

英德

This

忍住屎食飯先癲

哪兒來的屎啊？